youtuber黎講呀聲算唔算最撚廢？？

邊撚個呀聲？

又宣傳post。

收返埋先啦，冇人識佢呀

乜水黎

我屌你老母臭閪
乜都話宣傳,個腦成日咁撚多陰謀

乜撚呀聲呀 咁撚柒嘅名 聽都未閪聽過

邊個嚟？人起朵佢起朵，起到冇人識，陰鳩公

我就叫神仙b

你po一個完全唔撚出名的youtuber出來，之後又問佢係咪最廢，又唔講點解，比返少少資料都好

B哥我想跟你

薯片果個？

我屌你老母洗唔洗po埋你老母d資料上黎呀咁？

屌收檔啦佢

唔駛爭 香港youtuber個個都咁撚廢

仲有mary姐 咩ashly bb 伍仔 大j ody 唔記點串 太多垃圾

Agger,個個都係想出名 想借youtube黎搵錢
但無一個係真心整片娛樂觀眾

仲提個垃圾
搵條撚睇咩 上得連登都唔會睇啦
小學雞先睇